點解連仔會變成咁？

點解連仔一直漠視我地時事台嘅意見？
一直唔肯處理熱門嘅問題？
為何唔全面禁止其他台上熱門，只係俾時事台嘅 post上熱門？

系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

而家熱門大量廢post (非時事台嘅post)，要我地一眾時事台手足不斷推推拉拉先推到行動post上熱門，拉完一個廢post，又有另一個廢post上熱門
我地已經好攰了，為何連仔仍不正視此問題? 你咁樣真係令我地一眾時事台手足非常心淡同失望

連登本身就唔係個文宣基地
你會唔會諗多咗啲咩

連仔:係咪有咩誤會 呢個唔係抗爭論壇

眾籌開返個時燈

必須要接受如果成個連登都係時事嘅話，用戶係會減少，因為唔係所有人都接受到24小時都睇住啲嚴肅壓抑嘅時事，當人流變少或者只係剩返好緊貼時事嘅人，連登就會變成圍爐嘅地方，就算時事post推得再好都比唔到唔同受眾睇
不過我都同意而家連登太多on9 post, 我反而建議可以分配一定數量嘅熱門post比時事台或者置頂，咁手足就唔使推得咁辛苦

有冇諗過咁樣仲係咪叫做一個討論區

咁你咪自已撳去時事台囉

你喺度一廂情願啲咩？

大家都係咁諗的

5個月前既連登終於返黎

警告！PR公司湧入，大量貼據熱門

熱門同時事台不同的

送中之後已經變咗做抗爭基地了

懷疑連狗鬼黎
整膠game 垃圾world台就叻..

不嬲變咗汁，部分時事台嘅post都係一堆人係咁推，咁樣係咪叫討論緊？

正如呢個會員開嘅post咁，一堆人係咁推，基本上得#1係有用資訊，咁又算唔算討論?

外銷轉外銷，將六四事件轉成國際線

支持

置頂呢個功能由上年6/7月講到而家了，仲唔肯整

再唔處理就打算加連仔入5毛list了

推

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

幫拉咗

獨裁過共產黨

Show Blocked User - 連尼住